https://web.archive.org/web/20040303103807/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=413

### [8260] いちの	2002.10.14 MON 21:12:41　
	
皆様、こんばんは。いちのでし。
本日も１日中餃子を焼き続けるだけで終わってしまいました・・・他の出し物見れないくらい忙しかったです（汗）。実は、もう１件餃子を販売しているところがありまして、そちらは、うちらよりも「安い」「多い」「女性定員」の三拍子がそろっているのにもかかわらず、うちの餃子が圧勝でしたね（笑）。やっぱ、味が良かったのかな？もうすでにリピーターが来てくださって、２日連続で餃子を買ってくれたお客様方には深くお礼を申し上げます。そのお陰か、今日は昨日の１，７倍の収入をＧＥＴできました！！！
もちろん今日も完売いたしました☆
明星大学青梅キャンパス「蒼星祭」にお越し下さいました皆様、ありがとうございますｍ（＿　＿：）ｍ（この中にはいないと思いますが；・・・）

＞[8248] TAKESHI様
お陰様で本日も完売いたしました。ホント疲れた２日間でした（汗）。ずっと餃子との戦いの繰り返しで・・・。今夜はぐっすり眠れそうです（笑）。
TAKESHI様もテスト頑張ってくださいね☆

＞[8249] sophia様
謹慎とは！？かえってご迷惑をお掛けしてしまいましたね（汗）。こちらこそ、すいませんでしたｍ（＿　＿：）ｍ。全然怒ってなんかいませんよ♪気にしないでくださいね（営業スマイル）。
飢えた狼は、私ではございません！確かに、ちょっとはのぞいてみようかなぁ～と思ったことはありますが（ブッチャケね）でも、のぞいたりはしませんでしたよ！！！ホントに。

＞[8250] たま様
どうも、カッチョえぇ～“いちの”です。（早速調子に乗ってみました）
ちょっと待ちたまえ、ワトソン君。ホームステイが私のイメージと会わないとはどういうことかね？私は高校１年の時に夏休みを利用して約１ヶ月間アッメリカ～のカリフォルニアのほうに行っていたのですよ。でも、もう昔の話ですから、今ではすっかりジャパニーズスタイルに浸りきってしまいましたよ・・・。あの頃が懐かしい・・・。

＞[8252] 将人（元・魔神）様
やはり、少しは怒るかも知れませんね（笑）。でも、私の知り合いに先生の顔をダーツの的にしていた人がいましたから、ブロックくらい屁でもありませんよ（笑）ちなみに、目玉が１番高得点でした（汗）。ムゴイ。
こっちの文化祭のほうは、お陰様で大成功のうちに終わることができました。なんとか赤字だけは出したくなかったので頑張っちゃいました（笑）。
今年の文化祭は一生思い出に残りそうな感じです。

＞[8256] OREO様
お陰様で、餃子屋さんは大繁盛でした！！もうねー、大変だったの。身体が餃子臭いんですよ（汗）。もう数ヶ月は餃子はいりませんね（笑）。
アメリカのターキーは相当デカそうなイメージなんですが、やはりデカそうですね。アメリカのレストランとか行った日には「コレ、１人分！？」ってくらい出てきますからね（汗）。あと、マク○ナルドのハンバーガーとかもデカイし、日本に戻ってきてハンバーガー見たら興ざめしましたもの！！マジでハンパ無いですよね。

### [8259] 葵	2002.10.14 MON 20:44:20　
	
　無事送信できてホッと一安心♪しかし一時間ずれてるぞ？
１００ｔハンマー管理人さま、お忙しいとは思いますが、よろしくお願いします。

### [8258] 葵（今日は大丈夫…？！）	2002.10.14 MON 20:42:02　
	
　昨日書き終わって送信しようとしたらイキナリ「ビーッ!!!」という音と共に、ＰＣちゃんが死んじゃいました。ウンともスンとも言わず、電源すら入らなく…ビデオにテレビにＰＣかいっ！と絶望のふちにハマッた私です。今朝になったら復旧してました。このところの我が家の家電たちは何を考えてるんだ？！これから送信するのが怖いです。ドキドキ☆

＞たまさま［８２３９＆８２５０］
　バン懸チェックまでしてこそ、「真の勇者」…でなく「バンチ」ＦＡＮよ！さて、新居決定ですか？おめでとうございます。たまさまの寝室はもちろん、お風呂場よね？！（だってアザラシは乾くと生きていけないでしょ…？）

＞ＯＲＥＯさま［８２４６］＆ｓｏｐｈｉａさま［８２４９］
　…てなわけで、テレビの次はＰＣです。我が家に壊れない家電を下さい☆ターキー（海ちゃん好みのバーボンの銘柄でなく？！）といえば昔バブリーの頃、叔父がクリスマスに取引先から七面鳥を一羽もらってきてくれました。あまりに量に、暮からお正月までバクバクと食べてましたね。おいしかったっす♪ＯＲＥＯさま、ｓｏｐｈｉａさまをたまさまの魔の手から救うにはどうしたらイイんでしょうか。私には手におえません。(^_^;

＞将人さま［８２５１］
　黄色のメッキがはがれて…？！なにそれ、そんなコトになってるんですか？！きちんとした「過去」を作ってくれないと、昔からのＦＡＮは戸惑っちゃうわっ！そんな理由じゃ大山のぶ〇さんが可哀想だぁ～☆(>_<;
　

### [8257] 里奈	2002.10.14 MON 20:05:00　
	
昨日は夜更かしどころか一睡もせず仕事行きました。仕事中、何度か睡魔に襲われ失神起こすみたいに飛んでいきそうでした。でも帰ってくると眠さフッ飛んで、また夜更かししてしまうんだなぁ～。里奈の体はどうなってるのかしら。里奈ちんたぶん睡眠耐久戦なら負けないわよ。最高３日起きてたことあるし。高校のテスト期間中、寝たら頭に叩き込んだことがスゥー…っと抜けていっちゃいそうでずっと起きてました。しかも部活もやってたし。テストが終わると、次の日必ず欠席してたわ（笑）一日中昏睡状態！

☆８２５１　将人（元･魔人）様
Ｒａｉｊｉｎの件、詳しく教えて下さってありがとうございます！うぅー…ん（-_-;）
Ｒａｉｊｉｎ創刊号シティーハンタースペシャルを今頃手に入れようとすると大変…。本屋さんで見つかったら苦労しないんだけどな…でも毎日のように本屋行ってるけど見つけたことないし。オークションで手に入ればイイんだけど、なんかややこしい！間違えて無料サンプルだったら嫌だし。とにかくまずは本屋で取り寄せ可能か聞いてみます！地元の本屋全部まわってやる！

将人さんはお腹が出た中年太りな体系なんですか？（笑）でも私の中ではとっても紳士よ♪顔こそ分からないものの、その親切なとことかは頼れるお兄様です。里奈の夢を壊さないで！（笑）

☆８２５３　マイコ様
ええぇえぇぇーーぇっ！！？
マイコさんＲａｉｊｉｎ手に入ったんですかぁーー！？
うぅ～らぁ～やぁ～まぁ～しぃ～…。しかも２冊も買ってるし！里奈も急いで探しに行かなくては！（汗々）
くそぉー…テスト前の学生に先越されるとは…ブツブツ…。ちゃんと勉強しなきゃダメでしょっ！（やつ当たり）

☆８２５６　ＯＲＥＯ様
食事中に食べ過ぎで吐くなんて、そんなの私しょっちゅうなんですけど…。吐いたらまたその分食べて満足してます。最悪…？でもバイキングとか行ったらそうなっちゃいません？？吐いてでもイイからモトとろうと無理しちゃいます。私だけなのかしら？食い意地張りすぎなのかしら…。友達にはいっつも『ジャスって一人で何人分も食うのに太らへんなぁ…奇跡生命体やな』って気持ち悪がられてます。ただ料理めんどくさくて家で食べてないだけなんだけどね。バイキング大好き！もし里奈が海外で住んだら数ヶ月で２０キロぐらい簡単に太る自信あります！
（￣ー￣）フッ…（勝ち誇ってるつもり）

### [8256] OREO	2002.10.14 MON 17:34:38　
	
こんばんわ～今日も違うサンクスギビングディナーに行ってきました！今日のはホントに家族、親戚の集まりだったので、なんかお邪魔しちゃって悪かったかなぁなんて感じちゃいました☆昨日行ったとこでは私の人生のなかで一番食べすぎました・・・食事中に食べすぎで吐き気をもよおしたのは初めてです・・・（笑）

＞８２４７いちの様
繁盛してるじゃないですかぁ～！！すごい！すごい！今日もきっと大忙しですね☆でも、病人出さないでくださいよぉ～（笑）ターキーはその丸々一羽ってやつです☆昨日行ったとこのもでかくて驚いてたら、いちカナディアンが、「スモールね」と一言・・・いったい君達の「大きい」はどれくらいなんだ！？！？かなりナゾです

＞８２４７ＴＡＫＥＳＨＩ様
満点目指してテストがんばってくださ～い！！

＞８２４８sophia様
ビミョーにsophia様の華麗なイメージから現実に戻して上げましょう（笑）焼きたてのパイがテーブルに並びはまぁそのままです・・が、白いフリルエプロンのママ！？プールサイド！？エプロンなんか面倒で着けてません（笑）プールあったとしても水キ～ッタナイか、青いビニールシートがかぶっていたりして・・・だ～って今、枯葉舞うサッムイ外♪イメージぶち壊しですよね♪でも夏に外でＢＢＱとかなら、みんなビール持ちながら音楽じゃんじゃんかけてわいわいやったりしますよん♪ごめんなさいターキーの写真は撮りそこねました。もう行ったときにはサーブできるよう、もうキレイに解体されていました・・・ので、スーパーで売ってる冷凍の一羽丸ごとターキーを送りましょうかねぇ・・・あ、コッチにもストライク３連続でターキーゲットできるようです☆

＞８２５０たま様
ビミョーにsophia様壊れ気味ッぽいんで、現実に引き戻して上げました（笑）ターキーの写真撮りたかったのですが、既に解体されちゃってました・・・（悲）新居決定！ですね？おめでとうございま～っす☆連休は忙しくなりそうですねぇってまた日本は連休なんですかぁ？？いいなぁ・・・

＞８２５３マイコ様
テスト＆部活頑張ってくださ～い！！うちも現役の頃は毎日そんな感じでした。他の部活は休みテスト前だからって休みだったりするのに、テニス部だけ練習だったりします。今考えるとよくも両立してたものです・・・あ～あの頃は若かった～（遠い目）

＞８２５１＆５２将人様
う～ん・・・どうやらメルアド変えるのは無理っぽいです。そうですね。なにか、変更できる手立てがあったらラクなんですけどね☆ライジンの英語版のほうちょっと覗いてきましたが、年間購読の割引、ありました。両面ＤＶＤ＋ケンシロウフギュアの特典がアメリカ版にはついてくるようです。それから風神コミックスってのも雷神の兄弟ぶんとして出てるっぽいですねぇこちらはアニメとゲームの本らしいです。

ＲａｉｊｉｎのＣＨスペシャル、どうやらセブンでは返本しちゃってるっぽいですね。セブンで働く友達はそう言っていました。いろいろ他の人に聞いてみたりして情報を集めてみましたが＞８２５３マイコ様のカキコのように本屋さんならまだ残っていたりするようです。お近くの本屋さんで注文しても、まだ大丈夫のようなので、トライしてみてください☆

### [8255] 将人（元・魔神）	2002.10.14 MON 13:43:23　
	
＞[8253] マイコ様
テストに部活、大変ですね。がんばって下さいね。
Ｒａｉｊｉｎのプレ創刊号、見つかって良かったですね。
コンビニのセブンイレブンよりも、本屋さんの方がまだ
残っているのかな？

＞[8254] TAKESHIさま
ＨＰのアドレスは、僕がこの掲示板に書き込みする時は必ず
URLの欄にＨＰアドレスを入力してますので、そこから
行けますよ。

↑この上の名前の欄の部分
### [82??]将人（元・魔神）2002.10.14MON14:?? E-MAIL URL
というように「URL」欄が書いてあって、HPアドレスが
入っていると「URL」の文字が白くなっていますので、
そこをクリックして見て下さい。

ただ自慢できるようなＨＰじゃないんですけどね。
ほとんど文字だけやし。
ゲーム「スーパーロボット大戦」を知らない人には
どういうネタなのか分からないネタが多いですし(汗)(^^;
（声優さんのセリフとか）
最近のゲームやってないんでＨＰを更新してないので
古いですよ。

この掲示板に僕が書いたＣＨキャラが教師だったらとかいう
ネタは、すぐにＨＰの更新できなかったので開店休業状態
だった自分の掲示板に残してますよ。

（他の人のここの掲示板への書き込みは、無断で写すのは
問題あるので、あくまで僕の書いたネタだけですけど。）

### [8254] TAKESHI	2002.10.14 MON 12:04:50　
	
＞[8252]将人様
僕はデビルメイクライ２がすごく欲しいです。将人さんのホームページ是非見てみたいんですがどうやって検索すればいいですか？

テストがんばりますよー！

### [8253] マイコ	2002.10.14 MON 11:30:02　
	
あぁ～明日はテストだー！！ぜんぜんバッチリじゃないのにカキコしている私って！？明日テストがんばってきます！！
そして部活だーー！！どんなメニューになっているでしょうか！！あーまた農道5週かーーー！？

＞「８２５２」将人(元・魔神）様
プレ創刊号情報ありがとうございました！！
実はきのう金沢のデパートの中で紀伊国屋書店というところでプレ創刊号を探したところ、幸い在庫が残っていて2冊購入しました！！いや～うれしい！！
すみませんね！！オークションでいろいろ探してもらっちゃって！！（汗）本当、ありがとうございました！！

### [8252] 将人（元・魔神）	2002.10.14 MON 01:01:13　
	
＜長かったので分けます＞

＞[8232] いちの様
文化祭どうでしたか？
学校の先生をネタにしたゲーム、先生に見られた時なんか
ちょっと怒っているような感じで、笑ってましたけど、ちょっと
怖かったですね。（汗）(^^;
もう15年以上前の話ですけどね。

＞[8233] マイコ様
Ｒａｉｊｉｎのプレ創刊号、手に入いればいいですね。
ライジン創刊号って2冊出ていてオークションに出てる物を
見ると出品している人によって、悪気はないと思いますが
どっちも「創刊0号」とか間違いやすい表現されているので
注意して下さいね。
北斗の拳ケンシロウ人形の付いていた1冊目の方はコアミックスの
ライジン申し込みのＨＰで、人形無しで無料でサンプルとして
送ってこられる見たいですよ。

＞[8234] ジェイド様
香瑩、だいぶ成長してますね。最初は感情を出せない笑顔を忘れた
という感じだったんですよね。

＞[8237] TAKESHI様
ゲームは、年末は好きなシリーズで自分のＨＰにもしている
スーパーロボット大戦のＧＢＡ版を予約しています。
他のゲームは最近ゲーム雑誌とか読んでないので知らないのですが
何か面白い物ありますかね？

僕が聴いてるラジオ番組は、ＡＭ神戸の土曜日「青春ラジメニア」
と「林原めぐみのハートフルステーション」ですね。
ラジ＠の神谷明リターンズと、水口幸広の眠らせナイトとか
ですね。

セインさんのRAIJINの番組もラジオのタイマーをセットして
聴くようにしてるんですが、夜中すっかり忘れていて声が
聞こえてビックリする事があります。

＞[8238] 葵さま
ＦＣの紫苑は謎のままなんでしょうね～。
最終回の雅彦さんの立場なら女性でいて欲しいけど・・・。

＞[8239] たま様
北条司先生の原画集見つかるといいですね。
オークションとかを使うのを、無理に進めたりはしませんが
何軒か原画集を出品されている方がいますので、覗いて
見たらどうでしょうか？

自動車の運転のように免許を取る前は、事故を心配するように
オークションで詐欺・トラブルとかの可能性はありますが
自動車の運転に慣れるように相手の今までのオークションの
取引の評価や、相手の方とのメールでのやり取りで
気を付ければトラブルに会う確率は少なくなりますよ。

それよりも現物を見て状態（キズ・汚れなど）を確かめられる
古本屋さんなどのちゃんとした店で買った方が安全なんですけどね
（たまに古本屋さんでも落書きの入ったの買ってしまう事あるけど）

＞[8240] ＳＭＴＰさま
レポートと文化祭、がんばって下さいね。学生さんも大変やな。

＞[8243] chikkaさま
ＲＡＩＺＩＮを学校の授業で使われているんですね。
僕が学生の時も、こういう教材あったら良かったのに・・・。
（英語嫌いで、万年、赤点だったので）

＞[8244] 無言のパンダさま
陳さん、リョウと信宏の正装、忘れたの「邪魔だから」っての
思いつかなかったですね。ワザとなんだろうか？
ゲストに神谷明さんがでていたアニメ番組ですか？見たいな～。

＞[8246] OREO さま
パーティに誘われて良かったですね。
ＲＡＩＪＩＮは、北米でも年間購読やってるみたいですが、あの
コアミックスの英語のページ（僕は英語読めないので）で
申し込みとかのページないでしょうか？
アメリカだけでカナダは届かないのかな？

＞[8247] いちの様
文化祭、餃子が売れていて良かったですね。
明日もがんばって下さいね。

＞[8248] TAKESHIさん
もうテストの時期なんですね。がんばって100点取って下さいね。
僕は学生時代、英語は赤点、他は赤点にならなくて良かったねって
かなりギリギリの点数でした。
100点満点で50点以上の教科あっただろうか～（汗）(^^;

＞[8249] sophiaさま
花火大会良かったですね。
手筒花火って花火を燃えてるのを持ってるんですか？
熱そうですね。

＞[8250] たま様
新居に引っ越しされるんですね。
残り少ない独身生活を楽しんで下さいね。

＜長かったので分けます＞

### [8251] 将人（元・魔神）	2002.10.14 MON 01:00:21　
	
＜長かったので分けます＞

こんばんは、将人（元・魔神）です。
今、ハリウッド版のゴ＠ラを見ながら書き込みしてます。
映画館でやっていた時も見に行ったんですが、海外版って
イメージが違いますね。
ＣＨは香港で実写版ありますけど、Ｒａｉｊｉｎが海外で人気が
出てＣＨやＣＥ、ＡＨが実写やアニメ、向こうの人が書かれた
コミックなどが出来たら、やっぱりイメージ違うんでしょうね。

海外で撮影されたウル＠ラマンや5色の○○レンジャー、CG版ガ＠
ダムＧセイバーとか、海外のデザイナーの方がメカデザイン
された∀ガ＠ダムとか宇宙戦艦ヤ＠ト2550とか
今、制作されていると言われているドラ＠ンボールや鉄腕ア＠ム

・・・考えてみると、色々な作品が海外に行ってるんですね。

（日本で作られたアメコミのヒーロー「スパイダーマ＠」ってのも
ありましたけどね。なぜか巨大ロボットが登場って話でしたけど）

今のアメリカの漫画は知らないんですが、よく日本でイメージ
されるアメコミという画風の海外アニメ「ＣＨ冴羽リョウ」とか
ってのだったら、やっぱり実写版以上に、別人だと思って見て
しまうんでしょうね。なんかコワイな～。

＞[8227][8245] 里奈さま
＞年齢とか容姿とか勝手に想像してます。
う～ん、たぶん想像よりも僕はかっこ悪いんじゃないかな？(汗)(^^;バンチの漫画だと、体型はボクサーの徳川という人のように
お腹が出た中年太りの感じで、ドジな部分は山下たろーくんの
ような感じですよ～。（汗）(^^;

いつも夜更かしで大変ですね。
誕生パーティで『ロシアンルーレットケーキ』ですか？（汗）(^^;
僕だったらクジ運悪いから、わさびに当たりそうやな～。

Ｒａｉｊｉｎ創刊号は、北斗の拳ケンシロウの人形の付いていた
1冊目と、シティーハンターのマウスパッドと、パソコン用の
スクリーンセーバーの入ったCD-ROMの入った2冊目があるんで
注意して下さいね。
1冊目はコアミックスのＲａｉｊｉｎの定期購読の申し込みページ
から、サンプルとして無料で送って貰えるみたいですよ。
（北斗の拳ケンシロウ人形は付いてないみたいですが）

＞[8228] OREOさま
新しいメルアドに出来たでしょうか？
本当やったら、同じ会員番号で、ＨＰ上でアドレス変更できるとか
ＨＰの管理人さんに連絡して変更するとか、出来たらいいんで
しょうけどね。

＞[8230] あきら（晶）さま
「ガラスの仮面」というのは少女漫画なので、男の僕は抵抗が
あって読んだ事が無いのですが、かなり長い期間、連載されている
って噂は聞いた事ありますよ。
自分が小学生ぐらい（10歳ぐらい現在31歳）の頃に、その漫画の
題名を聴いたような覚えがあるので二十数年は連載されてるんと
ちゃうんやろか？

＞[8231] 葵さま
テレビが治って良かったですね。
コンセントの接触が悪かったんですね。

ドラ＠もんの主題歌って変わったんですか？
ここ数年見てなかったんですが、変わるのはさみしいですね。
最近あるＨＰで、ドラ＠もんの設定が変わっているって話が
あって、リンクされていたファンの方が作っているＨＰの設定を
見たら、たとえばドラえもんの耳が無くなって青くなったって話
は、僕の時はネズミに耳を囓られて青ざめたというのが
ネズミロボットに囓られて3日3晩泣いていたら黄色いメッキが
剥がれて青くなって、かわいい声だったのが喉が壊れて
あの大山のぶ＠さんの声に変わったってのを見てビックリしました

＜長かったので分けます＞

Raijin创刊号，附有北斗神拳健四郎的人偶。
第一册，城市猎人的鼠标垫，电脑用的。
我有第二本CD-ROM，里面有屏幕保护程序。
请注意哦。
第一本是Raijin的订阅页面。
所以，好像可以作为样品免费送过来。
(好像没有北斗神拳健四郎人偶)

### [8250] たま	2002.10.13 SUN 23:06:02　
	
新居がほぼ決定し、おそらく１１月２・３・４日（連休）で引っ越しです。
なんだか、いよいよって時なのに全然実感が湧きません。
（今は数少ない独身生活を楽しむのみです。）

＞ＳＭＴＰ様　【8240】
お祝いのレスありがとうございますぅ～。
いやぁ。嬉しいっす♪以前のカキコなのに、見ていてくれて（しかも覚えていてくれて）たまさん感激っす♪

＞いも様　【8241】芋めぇ～っ。インテリで悪いかぁーっ
インテリたまさんなら、いつでも幹事ＯＫですよぉ～。
でも福岡だしなぁ・・・。わっはっはっ♪わっはっはっ♪
（わざとらしぃーーーっ）
ふんっ！勝手に東京でやればイイでしょっ！（いじける「たまさん」であった）

＞chikka(Eastern Shizuoka)様　【8243】
１９日で３２歳ですかぁ。（まだ若いっすよ♪）
「一年ごとにおじさんになっていくのが実感」って、
今すぐ自分の枕を臭ってみましょう！オ！？オヤジ臭がぁーーっ？！？

＞いちの様　【8247】
「玉」「弾」「球」数々の暴言！私をキズモノにしたわねぇーーっ！
慰謝料は「餃子の売上金」で勘弁してやらぁ～（笑）

＞sophia様　【8249】壊れてる？それとも普通？
前半、良い感じだったのに、ＯＲＥＯ様のレスぐらいから壊れ(?)始めた！
すごい想像力！ダディーときたもんだ（笑）
いちの様へのレス、私も「いちの様がホームステイ」してたっていうの見てビックリしました。（正直、カッチョえぇ～って思ってしまった。）
でも、あやつにレスすると調子乗るので(?)あえて何も書きませんでした。そして、イメージじゃないので、私の記憶から抹消しました。（笑）

### [8249] sophia	2002.10.13 SUN 21:23:29　
	
こんばんわ。
今日は地域のお祭りで、今まで花火大会へ行ってました。
この辺では「手筒花火」をするのですが、熱そう、でもかっこいいんです。わたしもやりたいよ～＜＾＾＞
だんなが実行委員長だったので大会の出来をチェックしつつ、デジカメ撮り～の、子供の世話しいの、花火を見いので、大変でしたけどきれいで楽しくて良かったです。
花火さいこぉ～～～～～～

＞（８２３１）葵様
テレビ直って良かったですね。
またストライキを起こされないよう今のうちにテレビの待遇改善をしておきましょう（笑）

＞（８２４６）ＯＲＥＯ様
パーティー！！！！パーティーなの？？？
いいな、いいなぁ。。。。外国らしいよね。
プールサイドで大きな肉焼きつつ、皆の頭には「とんがりハット」で、「ひげめがね」をつけたダディーがいて、テーブルには焼きたてのパイとクッキーがのり、そして白いフリルのエプロンのママさんが両手で今焼きあがった「ターキー」を持ってくる。。。。あぁ・・「ターキー」けしてボーリングで連続ストライクを取ったわけではない「ターキー」。
食べたい・・・メールで写真だけでも送ってくれないかなぁ。

＞（８２４７）いちの様
文化祭初日の成功おめでとうございます＆お疲れ様でした！
以前（８２１７）で一人怒りのレスを頂いて謹慎しておりました＜＾＾；＞
ところで、ＳＭＴＰ様へのレス中にある、いけない行動の狼さんって実は、いちの様ご本人では？
否定してるところが怪しいのよねぇ・・・・・
はっ！いかん。これではまた怒りレスを頂いてしまう＜＾＾；＞
いちの様、ホームスティしたことがあるんですね！！
尊敬！えらい！国際派！・・・・・でも何か意外（笑）。

そーいえばまだ今週の感想書いてない・・・・
皆様と同じ、ということでよろしいでしょうか？
だってホンと風間さん怪しいんだもの＜＾＾；＞

それでは皆様よい体育の日を。

### [8248] TAKESHI	2002.10.13 SUN 20:55:59　
	
こんばんは。明日はテスト前日です。今日は世界史を勉強してたのですが、覚えることが多すぎて頭がパンクしそうでした（笑）でも4時間かけて完璧に覚えたので１００点とれそうです。

＞[8247]いちの様
よかったですね！！！売り切れるほどだからすごくおいしいんでしょうね！僕も餃子大好きなのでいちのさんの作った餃子が食べたいです。明日もがんばってください！
RAIJIN是非聞いてみてください。ためになりますよ！

### [8247] いちの	2002.10.13 SUN 20:28:13　
	
みなさん、こんばんは。いちのです。
今日は、みなさんもご存知の通り、文化祭一般公開初日でした。
朝、学校に行くときは「餃子なんて売れるのだろうか？」などと自問自答していたのですが、いざ作ってみると、コレが美味い！！しかも、１日５０食を予定していたのですが、そんなもの午前中に売る切れてしまい、買出しに行って再度作り直したほどです。こんなに売れるとは思わなかった（驚）！！正直、ビックリ（笑）。
売上金もたんまり稼げそうで、明日も頑張るぞー！！

＞[8237] TAKESHI様
餃子のほうは、なんとか売り物として成立している模様です。客層がオバちゃんと、子供づれの家族が多いのが気になりますが（笑）・・・。
ラジオはあまり聞かない人なので、私は（汗）。みんなが話しているのを聞いて面白そうだなぁ～と思っても聞くのを忘れてしまうのですよね（苦笑）。セインさんの雷神は聞いてみたいです。

＞[8239] たま様
おい、玉。こら、弾。この、球。
略すのヤメ！！どんどん変なほうへ変なほうへと行きたがるんだから（汗）。ダンナが泣くぞ（笑）。

＞[8240] ＳＭＴＰ様
レポート頑張って下さいね☆
男子校の文化祭はムサイ（むさくるしい）ことこの上ないですよ（笑）。生徒のうちの何人かは野獣と化しますからね。女の子にばっかり話しかける奴とか、人の彼女にケチ付ける奴とか、階段の下からスカートの中をのぞこうとする奴とか（汗）。また、女子もかなり短いスカートで来るもんだから、飢えた狼たちの恰好の標的になってしまうのですよ・・・。私はそんなことしませんでしたけどね。・・・いや、ホントに。
大学の文化祭では、宇都宮餃子はでませんが、豆板醤餃子がでます。カナリ美味しいですよ☆ピリ辛でウマイ！！
マーイウーです。
青だけ打ちのラーメンは佐野ラーメンの特徴だそうです。（ホントかよ？）

＞[8241] いも様
だから、意味わからない！！せめて意味の通るように略してくださいよ（汗）。
餃子はカナリの人気で、１日ずっとコンロの前にいました（汗）。お陰で、ほかの出し物のところに行けなかった・・・明日こそは！！

＞[8246] OREO様
餃子は人気なんですが、中には「コレ生だよ！！」とか行ってきた御老体（女性）がいまして、一時期店の中が騒然としました（汗）。作り置きをしていなかったので、テンパッちゃってテンパッちゃって（苦笑）。今のところ、病人は出ていないようです。明日も、無事繁盛いたしますように（願）。
私的に、餃子よりもターキーが食べたい！！ターキーなんてアメリカにホームステイしに行った時にしか食べたこと無いよ！！（丸々１羽）。アメリカンサイズには驚愕しましたけどね（笑）。
あ～、私も海外に行きたい・・・、かも。

### [8246] OREO	2002.10.13 SUN 03:49:27　
	
こんにちは！今日はThanks　givingパーティーに誘われてます。月曜日がその祝日でカナディアンはみんなこの時期実家に帰ってターキー＆パイを食べて家族と過ごすのが習慣です☆私は当然実家に帰れるわけも無く、そんな事情を分かってくれた知人が招待してくれました！ターキー食べるぞ！！

＞８２３１葵様
よかったですね～！テレビ直って！！原因がわかったのならこれでしばらくは大丈夫ですねッ☆

＞８２３２いちの様
餃子の売れ具合はどうですか～？今日が山場になるんでしょうね。病人が出ないことを祈りつつ・・・（笑）

＞８２３９たま様
褒め殺しのＯＲＥＯと呼んで♪（何か裏あったりして：笑）

＞８２４１いも様
こんな年で大学行ってるっとカナリ歳を感じます・・・みんなもっと若いし・・・マズイ(-_-;)ほんと寒くなってきました今日も最低は－３度まで行く予定（う゛）“インテリジェント”聞きなれないっすか？（笑）マズイッすよ！たま様から何かとんでくるかもしれないですよ☆（笑）

＞８２４３chikka様
お誕生日もうスグなんですね。１９日って私と２ヶ月違いですよ！私は８／１９でした☆どんな風にＲＡＩＪＩＮ授業で使ったのかスゴイ興味あります。いいなぁその授業ゼヒ参加したいです☆

＞８２４５里奈様
誕生日パーティ盛り上がったみたいですね！私も今日はディナーパーティーでっす☆ＲＡＩＪＩＮはとりあえず聞いてはみますが、高校のときにセブンでバイトしてた頃のフル～イ記憶では多分返品してる可能性が高いかもです。でもとりあえず聞くだけ聞いてみますね☆その０号はＣＨスペシャルの前に創刊されたもので、また別のものなんです。北条先生のこと、ＣＨのキャラ説明がその０号には英語で載っています
よ♪かなり年間で申し込むと安くなりますよねぇ。でもまっさかカナダまで届けてくれないだろ～し、っていうか、コッチで発売されたら買えば良いって話！？

＞８２４５里奈  
生日派对好像很热闹呢!我今天也在晚宴上啦☆RAIJIN姑且先听一听，不过以高中时在seven打工时的记忆，大概退货的可能性很高。不过姑且听一听☆那个0号是在CH特别篇之前创刊的，又是另外的东西。关于北条老师，CH的角色说明在那个0号上用英语登载着。  
哟♪每年申请的话会很便宜吧。但是不会马上送到加拿大吧~，话说回来，如果在这里发售的话买就好了!?

### [8245] 里奈	2002.10.13 SUN 01:38:36　
	
酔っ払いの夜更かしクィーン里奈ちん、またまた深夜に登場でやんす♪友達みんなに誕生日祝ってもらってましたぁー☆普通、女の子の誕生日会って豪華な食事にオシャレなシャンパン、キレイな声でハモるハッピーバースデーの歌♪に暗闇の中から登場するワンホールのバースデーケーキ…なんでしょうけど…
ノンノノン☆里奈ちんの扱いはそんな可愛いものじゃございません。
｢豪華な食事？｣でて来た料理は『ちゃんこ鍋』。
｢オシャレなシャンパン？｣皆で飲めば怖くない、空瓶振り回しながら『焼酎イッキ飲み』。
｢キレイな声でハモるハッピーバースデーの歌？｣どこから出てきた『北酒場♪』。
｢暗闇の中から出て来るバースデーケーキ？｣人生は時の運『わさび入りロシアンルーレットケーキ』
２３歳の集まりとは思えないパーティーでした。
ちなみに…この『ロシアンルーレットケーキ』の案は里奈自ら提案したものですが、ヒントはもちろんkinshi様！！里奈は運良く美味しく頂けました（笑）

☆８２４３　cikka（Eastern Shizuoka）様
年齢を明かしてくださる方がまだいたのね！？１９日に３２歳になられるんですか。是非、当日はお祝いのメッセージを送らせて頂きます♪
ってゆうか、私勝手に女性だと勘違いしておりました（汗）やっぱり皆さん里奈のイメージとは違うのかしらん？
授業でＲａｉｊｉｎを取り入れていらっしゃるんですね！里奈もその授業出たぁぁーい！！生徒が羨ましいですぅ～！ホントに羨ましいぃぃーー！！キィィィーー！！

☆８２４１　いも様
そうですね。あんまり年齢とか性別とか気にしても、同じ話しで盛り上がれるんだから関係ないですよね♪里奈の中では皆さん異国の人のような妄想のカタマリで構成されてます。そのうち里奈の大好きな外人のような名前を勝手に付けられますよ（笑）『ベル○イユの薔薇』みたいな世界になっちゃうかも！
今日、デジカメにアートしてきました。携帯アートの仕事してる友達がいるんでタダでやらせた！個性のある物にしたかったんです♪そんなことより早く使いこなせ！って感じですけど…

☆８２３９　たま様
たま様の御察しの通り、とても危険な夜でした☆
例のオカマちゃんは今夜は不参加でしたけど。とても女だけのパーティーとは思えない盛大なパーティーに目がくらみそう…（ただの酔っ払い）

☆８２３５　ｋｉｎｓｈｉ様
あらやだ…『年齢不祥の方』の代表はあなた様でしたか。
勝手に想像させて頂きます（^ヮ^)

海ちゃん特製『トラップケーキ』、現実化させて頂きました。当たった子はまさに爆死状態で大盛り上がりでしたよ（笑）自分の誕生日だから許せ友よ…。

☆８２３３　マイコ様
いやん…そんなに謝らないで下さいよ！
来月に来られるんですよね♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ
その時こそお会いできればと楽しみにしております。もしダメでも、どうせ私も石川出身の人間だから田舎帰ったら私から会いに行くこともできるし…。また連絡くださいねっ☆

☆８２２８　ＯＲＥＯ様
Ｒａｉｊｉｎの売れ残りが無いかお友達に聞いてくださるんですかっ！？なんかスイマセン…。あったらまたご報告のほうお願い致します。このサイトの『最新情報』からＲａｉｊｉｎの年間定期購読について見てみたら、『０号サンプル無料配布中！』ってあったんでづけど、これとはまた違うんですか？ってゆうか年間定期購読に申し込むと１冊８８０円がなんと５５０円で買えるんですね！送料いっさい無しだし。３７.５％オフらしいです。申し込もうかしら…。


長々とスイマセェ～ン！なんせ酔っ払いながらのレスなんで頭の中整理されてませんから…。うひぃー…。里奈は夜更かししない日が無いわね。

### [8244] 無言のパンダ	2002.10.13 SUN 00:11:52　
	
こんばんわ★

今「ある事情」でパニくっています～・・・が、とりあえず今週の感想を手短かに書かせてくださいませ(^_^;)
まずは、風間さんはやはり怪しすぎ・・・！（汗）
そして陳さんは本当にリョウと信宏の正装の衣装を忘れたのか？もしかしてリョウと信宏が「邪魔」だったんじゃないの～？！(~_~;)
それから夢ちゃん。きっと、今まで無理してきたんだろうなぁ・・・本当は普通の少女で、やっぱり弱気になっちゃう時もあるし誰かに抱きしめてもらいたい時もある・・・「しっかりしなきゃ！」っていつもがんばっちゃってたんでしょうね。ほんとに健気です。
それから・・・香瑩の「私・・・一度死んだ」って言葉、ちょっとコワイ（汗）普通はビビちゃうよ～
でも最後の「香マーマ私にいつも勇気くれる」って言葉には感動！

☆今、７年くらい前の「夢の電リクアニメベスト１０」っていう番組のビデオをひさしぶりに見てまーす。なんとゲストに神谷明さんが出てて、「ＣＨ」「ＣＥ」「キン肉マン」「ライディーン」などのアニメシーンがいっぱい♪なんか宝箱を見つけたって感じ？！

ではまた。(^_^)/~


### [8243] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.10.12 SAT 22:58:22　
	
どうもこんばんは。そしてお久しぶりです。chikkaです。最近盛り上がっている「もしも北条司先生の漫画のキャラクターが教師ならば・・・」ネタ。すごく好きです。本職としてはこういう高校ならば赴任したいです。毎日が楽しそうです。もちろん今勤めている学校もすごくいいですよ。

プロ野球はセ・パ両リーグの優勝が決まり、二位以下も順位がほとんど決まり、個人タイトルもほぼ確定しました。ジャイアンツの松井秀喜選手の三冠王は惜しくもなりませんでしたが、ジャイアンツからは松井の打点、ホームラン王の他に桑田真澄投手の１５年ぶり２度目の最優秀防御率投手賞、上原浩次投手の最多勝利投手賞の４つのタイトルがほぼ確定し、ドラゴンズからは福留孝介選手の首位打者とギャラード投手のセーブ王の２つのタイトルをほぼ手中にしました。我らがヤクルトスワローズは順位は２位になりました。タイトルの方もホッジス投手のジャイアンツの上原とならび最多勝利投手賞（１７勝）が確定しました。後は、石川雅規投手の新人王だけとなります。

Ｆ１最終戦の鈴鹿サーキットの日本グランプリがいよいよ始まりましたが、日本人ドライバーの佐藤琢磨選手が予選で７番グリットを取り、明日の決勝で６位入賞、もしくは表彰台も期待できるところに来ました。ホンダ・トヨタのジャパンパワーが明日の決勝でどうなるか楽しみです。「頑張れタクマ、頑張れホンダ、頑張れトヨタ！！」

里奈様誕生日おめでとうございます。
実は私も来週の土曜日の１９日が３２歳の誕生日です。一年ごとにおじさんになっていくのが実感します・・・。
その次の金曜日、土曜日（２５・２６日）が私が勤務している高校の文化祭です。実は私は吹奏楽部の副顧問で、文化祭では生徒と一緒に「チューバ」を吹きます。１２月には定期演奏会も控えています。年末はかなり忙しいです。私は学生時代から「文化祭」というと吹奏楽の演奏で過ごしていました。まさか、教師になってからも楽器を吹くことになるとは・・・。

「ＲＡＩＺＩＮ ＣＯＭＩＣ」は無事に書店から入手できて、さっそく授業で使用しています。先週使ったのは「Ｃ・Ｈ」第一話の「栄光なきテンカウント」（岩崎めぐみさん）の最初の３ページ（ヒロインの岩崎めぐみさんとロードワーク中のボクサー荻野俊一が稲垣晃二に打たれて死んでしまうシーン）を使いました。来週は冴羽さんと槇村さんが登場するシーンを使用する予定です。どのような形で教材にしたかは次の時に話します。

### [8242] マイコ	2002.10.12 SAT 22:32:37　
	
＞「８２３９」たま様
はい・・・。ほんと、残念です。もーうやけくそで勉強しましたよー！！でもすぐ飽きてしまう私。（笑）

私の３連休は勉強続きの毎日です・・・。（えっあたりまえ！？ですよね・・・。）みなさん良い連休になるといいですね！！
さぁ、勉強がんばるぞぉーぅ！（低いテンションで・・・。）

### [8241] いも	2002.10.12 SAT 21:35:24　
	
こんばんわ～。
レスしにきました～☆

＞千葉のOBA3さま[8214]
いちのさまの大学ねえ・・・（笑）。なんや東京の山の方とかおっしゃってましたよね。・・・いやですねえ（笑）。
千葉のマダ～ムにもいつかお会い出来るチャンスがあるといいなあと思いますです。

＞いちのさま[8216・8232]
え？文化祭初日に希望者が餃子にエビをいれるかどうかで、一般公開が修羅場！！？なんてこったい！！（間違えてまとめすぎ）
なんだ～、幹事いいかなあって思ったんだけどダメなんですね。(^_^;)
誰か名乗り出てくれる人いないかなあ・・・？？？

＞里奈さま[8225]
２３歳ですか～。ヤングですね！
年齢不詳の方々はきっと・・・不詳のままでいいんですよ。それ以上は多分大人の世界なので・・・。（笑）
デジカメうらやましいです～。早く使い方慣れてガンガン活用して下さいね☆

＞OREOさま[8228]
失礼いたしました（汗）。２３歳ですかあ。ヤングですね！！（←コレばっか・汗）
初雪ですって！？さ、寒そう・・・。
「インテリジェントたま様」聞き慣れない言葉ですねえ。（笑）
え？笑うところではない？？？

では。いもでした～。
